[日劇撚] 有無同legal high 類似的日劇

除左legal high 之外, 各位巴絲仲有無好似legal high 咁
搞笑得來又有少少對"常識"反思的日劇推介???

Legal high 2

99.9

民王

信用欺詐師

半澤直樹

好似幾正

好好睇
長澤
下星期香港會上電影版

Hero

搞笑多

透明人間 之 法庭篇

fate

liar game

同一個作者 好似係

追了~ 好睇

LH聽講會出3 唔知堅定流

有冇入場睇埋電影版

睇頭幾集就好睇，但睇睇下發現集集個套路都係一樣，只係塞唔同職業入去好似睇緊replay咁

the quiz show

有啊， 電影版最鐘意公主篇